唔好衰俾人睇！

大家要記得今次係機場最大嘅敵人唔係黑警
而係自己
平時有去起防線守 轉場 都有黑警係到對持緊你可以點防守點攻擊都可以 因為你有黑警可以做事件中的 中和劑 你做到幾過火都好 黑警會自動補上柒事掩蓋
但係機場係冇黑警係到
所以大家要 留一線
因為你綁架住你旅客係到都冇用ga
我地癱瘓到50%已經好犀利夜晚多d人達到90%都可以

人少有人少嘅做法
人多你點玩都得

同埋記得初衷
五大訴求缺一不可

大家be water 啊記住

sorry199999999

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

推啊

推

睇下啦